Задание 1. Взять за основу предыдущее домашнее задание:

- Заменить весь вывод System.out.println на логирование любым выбранным фреймворком.
- Продумать схему использования уровней логирования (Напр. уровень DEBUG для событий используемых в отладке приложения и не отображаемых при запуске приложения в штатном режиме).

Задание 2. Настроить логирование:

- Разделить условно логи на системные, логи безопасности, логи бизнес событий.
- Настроить формат для логов каждого из видов.
- Продумать удобный вид хранения для логов каждого из видов.
- Использовать запись в заранее заготовленную таблицу в базе данных.
- Использовать запись в файл с ограничением по размеру файла, сроку хранения файла и ротацией файлов.